{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023032957350/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Good Linen Shrunken Blazer - Sand"
    },
    "text": "この製品はTheoryというブランドから製造されたもので、SS23 / TF3311S01Aの商品番号を持っています。 このジャケットはシグネチャーリネン素材で作られており、スリムなシルエットと弾力のある素材により快適な着心地を提供します。 表地は麻62%、レーヨン(ビスコース)36%、ポリウレタン2%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品ならきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますが、注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "Theoryというブランドから製造されました。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / TF3311S01Aという商品番号を持っています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットはシグネチャーリネン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着心地はどうですか？",
            "answer": "スリムなシルエットと弾力のある素材により、快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "このジャケットの表地は麻62%、レーヨン(ビスコース)36%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品ならきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますが、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 426
    }
}